讀到好想quit U

今年year1 所以堂都係自己一個人上
見到啲人個個都有自己朋友坐埋一堆
我呢個毒撚就自己一個坐
係大學一個朋友都無
好驚到時分組無人肯預我
仲要semA GPA得2.幾
諗到上堂無人肯理我 GPA又爛就好大壓力

add oil

無玩ocamp？

Proactive

睇下 email join 下校方活動啦
啲camp 都開始招爸媽oc , 準備去玩下啦
驚一個camp 唔夠chur 咪搞兩個lor
下年住hall 玩hall o lor
join 多啲hall activities lor
社交途徑就大把
追GPA 就真係出左力都唔一定有

讀大學都搵唔到人一齊坐
出去嚟社會都唔荒會埋到人堆
除非一世one man band
否則出嚟社會都唔會撈得好

大學year 1 埋堆已經最易

year1都叫有fd 但到year2真係變哂做hi bye 岩岩果個sem每堂都係自己坐角落頭

明呀巴打 我分組又要求人可唔可以加埋我...
就算入到group都好尷尬

四個字:順其自然

我都係驚分組

要主動識人
唔好等人識你

恕我搭單分享
我今年year1 剛完sem1
本身讀緊個科 係無咩興趣
只係間垃圾中學u 之中比較有興趣
（我知我好作賤 走去曬錢）成個sem d野根本無咩興趣

原本自己有科語言 好有興趣 但ugc 唔夠分 retake都上唔到 個時諗asso/hd就算升番都唔一定入番想讀既科 所以盲中中咁 入咗其他
依家好後悔
究竟依家我選擇 渾渾噩噩咁讀埋去 拎cert
定 quit咗去 讀個科asso/hd 好

加油～

好少人大學真係讀到自己想讀既科
多數都係混4年拎個degree搵工

科語言係日文?
如果個科語言係對你將來搵工無幫助既，唔值得
語言科亦唔易咁樣靠asso hd 上
其實asso/ hd 上個D，除左I大，多數都係入返你而架所講既水泡科
唔會有咩大改變

有科語言好有興趣，自己出去比錢學都得
亦係除左你個degree之外多個技能比你搵工

唔係日文

是撚但啦，最後冇teamate咪自己一個囉，又唔會死既

做乜覺得quit u 就解決都問題
努力賺錢去整容先係你應該做既事

yr1埋唔到唔緊要
下年努力
如果你yr3都埋唔到就真係有問題
我呢到有人yr4都埋唔到堆
個樣本身已經柒柒地
唔好彩分組條友痴埋黎
做出黎D野簡直垃撚圾

Lm

我想quit PHD

Final year 了，一直都係孤身一人，讀所以嘅科都係自己一個人上，一個人坐，同major嘅都係hi bye，坐埋嘅機會都少之又少，GPA:2.55
城大電子，狗也不屌！
我讀書嘅動力就只有屋企人同響中大讀緊書嘅女朋友

有玩一個 同過ocamp識嘅人一組 但freeride咗我

最怕係問完都無得入組